連登仔同高登仔全部都係食屎狗!!

老納何出此言

ching駁吾到牙

老B認同

我都好想quit啊
但天性八卦甩唔到

老衲=高/連登仔=食屎狗